新手玩tinder問題

點解我日日都見到有20-30個人like 左，但一個match up 都冇

叫左你咪放自己個樣上去架啦。
Ps.都唔好放我個樣上去

依嗰台灣人剪左幾條關於反送中嘅感動片段 我地係咪要支持下？

巴定絲？

巴

咁難好多，至少有讚

有無相？

有呀

人地LIKE左喎

Tg來看看，基本一張相講咗唔少問題

自貼睇下先啦

你當tinder 有2000 個女user
每12個鐘當你swipe left 100個 會見到200 人
Like 你個20 30個有15個可能太柒或者太假你swipe 左left 剩番個d未出現
咁你咪冇match 囉

Btw 估你玩左幾日
1個match 都冇 一係你就換相 一係你就放棄啦

你擺啲文宣圖咪有人理你囉